實名聯署要求政府全面封關

真心，而家再做唔到大遊行
但都好肯定社會無論藍黃老幼，都一定會支持政府封關
再加上醫護罷工前作一個強心針
可唔可以透過各區區議員，幫手收集簽名（實名，會登記ID）去向政府施壓
我明白呢d方法未必有用，但最少要令全香港人知道政府漠視民意，connect全港藍黃絲
希望大家真心討論下可行方向，例如用電子形式或到區議員辦事處簽名，同埋一星期內收集人數（三百萬都有可能）等

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

推⋯⋯

陣係巴士地鐵請兩日病假已經玩撚完

大家討論下please

呢個有用，但難度較高，簽名就真係易過借火

點解要登記id

送頭聯署邊個會做

唔反對你試

因為咁先確保冇水份，而區議員去幫手收集就可以確保保密性
Id 可以係頭4個字

點解覺得送頭？

你極端化左個討論
而家乜都唔做就坐以待斃

聯署罷工啦on9仔

推

長期罷工先有用

罷工當然有用，但問題有幾多人真係做到

同意
我諗既係極大規模既聯署要求

700萬簽晒都冇用，林奠都係唔會理你

毅進星$100

唔會話唔好
不過最實際就129朝早見，直接大總攻
開鳩佢花，幫醫護
幫所有人三罷

留記錄俾哂港共

我地當初點解要black block

除非黃藍一齊做
候生就唔做

大家請幫手轉告，我地一定要向政府施壓
時間已經唔多。一日就係一日，我地唔可以畀沙士再現一次 ，所有醫護一個都不能少

------------------------------------------------------------------------------------------
-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日，期間不得上班，， 需向政府申報地址顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營等候遣返，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發。

-任何隔離政策選扯以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置。